{
  "1": {
    "answer_false1": "伊19",
    "type": 1,
    "wrong_time": 300,
    "question": "下記艦船でアイスクリーム製造機を装備していたのは？",
    "answer_right": "エンタープライズ",
    "answer_false3": "三笠",
    "answer_false2": "明石",
    "id": 1
  },
  "2": {
    "answer_false1": "反跳爆撃",
    "type": 1,
    "wrong_time": 300,
    "question": "下記の中で潜水艦による戦法の名前は？",
    "answer_right": "ウルフパック",
    "answer_false3": "アウトレンジ",
    "answer_false2": "丁字戦法",
    "id": 2
  },
  "3": {
    "answer_false1": "龍鳳",
    "type": 1,
    "wrong_time": 300,
    "question": "下記の中で貨物船から改造された艦は？",
    "answer_right": "ロングアイランド",
    "answer_false3": "ラングレー",
    "answer_false2": "チェイサー",
    "id": 3
  },
  "4": {
    "answer_false1": "飛龍",
    "type": 1,
    "wrong_time": 300,
    "question": "下記の艦船で公試速力が一番早いのは？",
    "answer_right": "モーリー",
    "answer_false3": "榛名",
    "answer_false2": "ドイッチュラント",
    "id": 4
  },
  "5": {
    "answer_false1": "巡洋艦",
    "type": 1,
    "wrong_time": 300,
    "question": "「空色の巡洋艦」こと、タシュケントの艦種は？",
    "answer_right": "駆逐艦",
    "answer_false3": "戦艦",
    "answer_false2": "空母",
    "id": 5
  },
  "6": {
    "answer_false1": "エンタープライズ",
    "type": 1,
    "wrong_time": 300,
    "question": "かの大戦で、バトルスターを18個手に入れた艦は？",
    "answer_right": "サンディエゴ",
    "answer_false3": "ポートランド",
    "answer_false2": "サラトガ",
    "id": 6
  },
  "7": {
    "answer_false1": "長門",
    "type": 1,
    "wrong_time": 300,
    "question": "下記戦艦で「四連装砲」を装備した戦艦は？",
    "answer_right": "リシュリュー",
    "answer_false3": "リットリオ",
    "answer_false2": "コロラド",
    "id": 7
  },
  "8": {
    "answer_false1": "ケルン",
    "type": 2,
    "wrong_time": 300,
    "question": "「大講堂」で先生役を担当している艦船は？",
    "answer_right": "アマゾン",
    "answer_false3": "ウイチタ",
    "answer_false2": "ロンドン ",
    "id": 8
  },
  "9": {
    "answer_false1": "鈴谷",
    "type": 2,
    "wrong_time": 300,
    "question": "ケモミミをもっている艦船は？",
    "answer_right": "高雄",
    "answer_false3": "金剛",
    "answer_false2": "阿賀野",
    "id": 9
  },
  "10": {
    "answer_false1": "バッチ",
    "type": 2,
    "wrong_time": 300,
    "question": "艦船通信で登場済のキャラは？",
    "answer_right": "アマゾン",
    "answer_false3": "ハーミーズ",
    "answer_false2": "ホノルル",
    "id": 10
  },
  "11": {
    "answer_false1": " Z25",
    "type": 2,
    "wrong_time": 300,
    "question": "ぬいぐるみを持っていない艦船は？",
    "answer_right": "ライプツィヒ",
    "answer_false3": "ダイドー",
    "answer_false2": "清波",
    "id": 11
  },
  "12": {
    "answer_false1": "饅頭",
    "type": 2,
    "wrong_time": 300,
    "question": "学園画面にいないキャラは？",
    "answer_right": "ゆーちゃん",
    "answer_false3": "艦船",
    "answer_false2": "オフニャ",
    "id": 12
  },
  "13": {
    "answer_false1": "サンディエゴ",
    "type": 2,
    "wrong_time": 300,
    "question": "改造がまだ実装されていないキャラは？",
    "answer_right": "ベンソン ",
    "answer_false3": "カッシン",
    "answer_false2": "ウォースパイト",
    "id": 13
  },
  "14": {
    "answer_false1": " じゃがいも",
    "type": 2,
    "wrong_time": 300,
    "question": "色がブラウンではないオフニャは？",
    "answer_right": "びーる",
    "answer_false3": "ぐらーる",
    "answer_false2": "うすゆきそう",
    "id": 14
  },
  "all": [
    1,
    2,
    3,
    4,
    5,
    6,
    7,
    8,
    9,
    10,
    11,
    12,
    13,
    14
  ]
}
